小弟今日生日，喺度乞句生日快樂

無人記得，連登有愛

Happy birthday

生日快樂 我都就生日

生日快樂

多謝巴打

飲多杯 招呼唔到

到時幫你慶祝

生日快樂啊

見你咁撚慘 就如你心願喇
生日快樂

多謝

生日快樂 去海洋公園

Happy birthday to me

生 日 快 樂

你個名

Happy birthday ching

生日快樂囉！

星期六唔知會唔會好多人

Happy birthday to you

多謝囉

祝你出年無今日